最愛吃麥當勞既炸土豆條

好吃

我中意土豆餅多d😋😋

炸樓豬老母就最好

掉你媽的雞八

金洪門